ff7 係日本賣得多過 ff15

Final Fantasy VII Remake Sales Off to a Great Start in Japan Despite Coronavirus Situation
PS4 sales spike

Final Fantasy VII Remake has proven to be a hit in Japan. The latest estimated sales numbers from Famitsu are in, and the long awaited remake tops the software charts by some distance. What's more, the release of Final Fantasy VII Remake has resulted in a sales spike for the PlayStation 4 itself. The console's been selling quite poorly in Japan for a while now, but it managed a decent 79,000 units last week.

Back to Final Fantasy VII Remake, the game has sold an impressive 703,000 physical copies. For context, Final Fantasy XV sold around 690,000 copies at launch, so Cloud and the gang are doing well so far. It's also worth keeping in mind that the ongoing coronavirus situation may have had some impact on physical distribution, and it's not hard to imagine that many players will have opted to buy the digital version instead. As such, it's reasonably safe to assume that the game's sales numbers will be much higher when taking digital copies into account.

Are you surprised to see Final Fantasy VII Remake selling well in Japan? Crack out that hair gel in the comments section below.

傻仔都知啦
15明明有公主都斬撚埋
7有2件女角仲唔殺食?

打左陣FF15 中伏， 明明死老豆， 王子仲同3條仔去旅行遊山玩水， 搵條女都冇

如果賣得少過15 即係失敗
最強王牌賣得差過10幾年騙案?

仲要有武肺
但原來日本仔仲係中意買實體

擺明係腐女市場,腐女game
始終係毒撚市場大

FF7有記念價值嘅 買實體儲真係唔出奇

同埋知唔知FF15俾人既陰影面積幾大呀？
好多人都因為FF15既經歷唔敢鳩衝

知唔知?我都係受害者之一啦
但係用FF7個名比真係差幾廿皮
我本身就係預咗伏都要買
仲要一早知最少都出三集

有女已經差好遠啦
4個基友旅行點玩呀

剩係Tifa都值返曬啦
後尾仲有驚喜 今次熱門角色盡出
就係要有幾多贏咁多

FF7 淨係睇同玩Tifa都夠啦，淨係Tifa都已經可以令FF7大賣啦

Gay Game???

一隻玩，一隻儲，玩完可以二手。

ff其實唔使出新作，由第一集remake去到八集都大賣食過世

第十集都要remake la, 實大賺，我話嘅

貼都貼後生果時啦

我13中伏後15真心唔敢買。

遊山玩水只係open world嘅通病問題在於冇合理化狩獵同去收集幻影劍，變到好似可有可無冇乜意思咁
女主角早死又冇一齊戰鬥過，龍騎女又少戲份，口FFXV真係俾女玩咁女角就係路人咁少互動唔甜
其實啲迷宮同遊玩性都幾好，畫面靚就唔多講啦
但FFXV就係好無靈魂無內涵咁，真心可惜佢呢個本身唔錯嘅世界觀

我玩左一陣已經棄左, 頂唔住幾個男人做主角既GAME, 起碼男女各一半都有可觀性, 大佬, 我唔係GAY佬呀, 對男人無興趣囉

唔大貪，Remark 6已經心滿意足

其實隻ff15我都覺得ok嘅 夜光引擎真係整到隻game好靚
而且人哋賣點就係brotherhood
4個基友嘅對話好人性化

隻game成本太高 中間仲要調走左野村
劇情大暴走 兩頭唔到岸咁
的確係抵屌嘅 不過係令人婉惜多啲

我係睇封面已經冇興趣
4個基佬仲要咁mk
人設真係好重要,幾正都冇用啦